自僱人士 下輪拎錢 唔知咩形式？_？

自僱人士人工今輪用mpf 下輪會用咩

利伸香港政府亂用民生錢 有咩都拎盡佢算